Hans Ritson olli omma waimehhe Ado Johansoni karja lasknut enda karjatse oido, olli Ado sies Jurripaewast senni kui Mardipaewani Karjatse ülle naedale soetnut. Mardipaewast sadik agga kedakit andnut.
Ado Jaanson olli Hans Ritsoni peale selle loenut.
Moisteti: Et Ado Johanson maksab karjatse soetmesse est 1/2 wak Keswe ja 1/2 wak Rükkit ja saab peksmesse est 15 woori keppi.
Johan Moks xxx
Peakohtomees
